銅鑼灣依邊冇人，啲大陸人仲喺依邊休閒咁行緊街

快啲過嚟依邊，迫撚走班大陸人

推

政總有大型購物活動優惠

鬼唔望啲狗開槍射到啲蝗